荃灣線有不合作運動

有手足做緊野

站站停好耐

我只做正確的事

返遲少少洗死？奴性有無咁撚重

岩岩都聽到announcement

就係遲少少先白痴,你話遲半日就叫做不合作啫

咪理條友啦 起佢底都知條友一係一毛一係on9

旺角之後好似暢順返

金鐘有一白4藍落緊月台

比老細壓力
等佢知道好多員工因為民憤而遲返工

阻一日就淨係會屌搞事果班人
阻好多日就會識屌政府

老細冇俾壓力,不過作為黃絲嘅我畀啲藍/中立同事diu到飛起
我就做醫院嘅，啲病人一樣diu到飛起，我哋一朝見幾十個病人, 你係咪期望我哋會有時間同病人逐個逐個解釋因為民憤所以我哋遲到？

集中5大訴求
1.撤回逃犯條例，永不重提
2.撤銷612暴動定性
3.撤銷示威者控罪並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

真係好垃圾，我諗呢度好多人真係唔係好使返工，佢唔明白其他人只不過係特登早啲起身出門口，避免自己遲到，完全reach唔到不合作嘅效果,只不過係連啲黃絲都受到阻礙,你要搞港鐵咪去港鐵總部囉,你覺得咁樣塞港鐵啲人會變咗感受到你個種民憤咩， 我琴晚收11點今朝特登又再早幾個字起身，唔返工點課金呀， 啲錢天跌落嚟㗎

你覺得不合作運動係帶到咩訊息俾政府咁巴閉？
好肯定講句 佢地一樣dont give a fuck.

見到人反不合作運動就起晒鋼咁
你一定岩撚晒？

無人鐘意返工呀
咁約左客人又點呀？失約呀？
約左做手術咁又點呀？唔去呀？
煲緊湯要趕返屋企咁又點呀？由佢火燭呀？

有幾多人事前知道有不合作運動呀？
問下身邊無上連登嘅人丫
有一個我都當你贏
咁唔係吸民怨係乜撚野？
早幾日或者幾個星期通知全世界會唔會好d呀？
反就一定係五毛？
醒下啦柒頭